【集思廣益】大家點睇 細個唔讀書 大個搵唔到食尼句說話？

小弟一直讀書都好差 但同時又好擔心自己嘅出路
啲親戚又成日話唔讀書搵唔到食

有冇巴打絲打可以喺尼度分享下啲人生經驗比小弟聽下？

Ps.今年DSE

尼你老母

中學阿sir有一句講得好正確

「如果你冇咩興趣專長，就比心機讀住書先」

咁巴打而家係從事邊行？

HKU year 1